馬會今晚派錢！

阿記幾輪英超冇贏過
準備All in修頓！

踢完又踢 咁能快？

快快手踢完準備來季英冠

得，痾煙阿仙奴

等睇禾子射爆leno

買左幾多

講咗

場邊預言家

痴線仲讓人半球